掛掛師

做緊咩都掛住緊佢
點樣可以冇咁掛。。。